---------------------------------
           All Fours
---------------------------------

Anleitung
---------

Beim Starten des Spieles kann ausgewählt
werden, ob ein Singleplayer oder Multiplayer
Spiel gestartet werden soll (auch mit den
Tasten s und m).

Im Spiel stehen links die Namen der Spieler,
Vorhand ist gelb, der andere Spieler ist grau.
In der Mitte gibt ein Text an, wer gewonnen hat,
wer den Stich gemacht hat etc.
Rechts stehen die Punkte beider Spieler

Im Multiplayer Modus werden bei Spielerwechsel
alle Karten abgedeckt und angezeigt, welcher Spieler
als nächstes am Zug ist.

Der Verlauf eines Spieles wird in der Datei log.txt
festgehalten.
